 Игра Морской бой

 Данная игра прелагает одиночную игру с ботом либо многопользовотельскую с человеком.
При создании Игры требуется ввести имя Игрока, так же имя игрока при использовании
многопользовательской игры. Дает возможность ручной и автоматической растановки кораблей.
Игра работает в штатном режиме, за исключением пары нюансов:
- не реализована функция повтора хода при успешном попадании.
- нет информации при потоплении корабля.
- не реализована функция предсказания хода при попадании для компьютера.
Данный функционал будет добавлен позже.
Есть метод "Нечестной игры" для отладки программы
(при каждом ходе будет отрисовываться фактическое состояние поля).
В package main происходит весь игровой процесс.
В package models функционал каждой сущности программы.
Основные действия происходят в классе Board:
- создание полей
- растановка кораблей
- ходы игроков
- различные проверки и парсинги
Есть Интерфес Player для дальнейшей реализации сетевой игры.
